{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_027437",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H502797",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "별미아구"
    },
    "text": "珍味アンコウ (별미아구)\\n\n全羅北道益山市魚陽洞634-11\\n\n韓食-海鮮料理 , 10:00 ~ 24:00 , 年中無休 , 120席/部屋:2個 , 味と健康をプレゼントする珍味、アグはアグ料理専門店で、メニューとしてはアグタンとアグチムの2種類を誇っています。 アグタンは一口でもアグの新鮮さとコシのある食感が感じられる魅力的なメニューであり、そのために常連客から愛されています。 雨の日はとろみのあるアグタンと一緒にお酒一杯を楽しむのにもいいでしょう。 アンコウの蒸し物は、香ばしいネギとシャキシャキとした豆もやしがたっぷり入ってボリュームたっぷりのメニューで、ここでしか味わえません。 今すぐここを訪れ、アグチムの魅力を満喫してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "場所はどこですか？",
            "answer": "全羅北道益山市魚陽洞634-11"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "10:00から24:00までです"
        },
        {
            "question": "定休日はありますか？",
            "answer": "年中無休です"
        },
        {
            "question": "席数はどのくらいありますか？",
            "answer": "120席と個室が2つあります"
        },
        {
            "question": "どのような料理を提供していますか？",
            "answer": "アグ料理を中心に海鮮料理を提供しています"
        },
        {
            "question": "どのような特徴がありますか？",
            "answer": "珍味を提供し、アグタンとアグチムの2種類のメニューがあります"
        },
        {
            "question": "アグタンとはどんな料理ですか？",
            "answer": "アグの新鮮さとコシのある食感が感じられる一口サイズの料理です"
        },
        {
            "question": "アグチムとはどんな料理ですか？",
            "answer": "アンコウの蒸し物で、香ばしいネギとシャキシャキとした豆もやしが入っています"
        },
        {
            "question": "他では味わえない特別なメニューはありますか？",
            "answer": "ここでしか味わえないアンコウの蒸し物があります"
        },
        {
            "question": "おすすめの食べ方はありますか？",
            "answer": "アグタンと一緒にお酒を楽しむのもおすすめです"
        },
        {
            "question": "アグチムを満喫するためにはどうすればいいですか？",
            "answer": "ぜひここを訪れて、アグチムの魅力を堪能してください"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 240,
        "QA": 301
    }
}